尋晚死仕們可唔可以搵外國政治庇護？

真心唔識，不過好擔心死仕們會坐好耐監，因為政府一定秋後算賬,有晒片真係好難走甩。

有冇巴絲教路幫到死仕？

推

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合